昨晚飲醉酒，朋友送左我上酒店👌

仲嘔到我七彩 好辛苦

做乜去左感情台

老年版MK妹?

有冇人幫手埋單

花雞是沒有人要的.jpg

好樣衰個背脊
紋垃圾

係老雞，打錯 sorry

都仲係好笑既，放心

真定假
又對馬桶又對垃圾桶但完全無嘔吐物

假啦，又冇正面，面又唔紅仲要冇嘔吐物同wing 樣

想搵個老實人埋單

係邊個大陸討論區借D相返黎先?

600港元，我可以

600 你當我咩

一早話咗你啦